毒撚秒回

人無法走過每天

係

FREERIDER死全家啦
LTL，英文R字頭

就是你 讓感覺從此不再簡單

琴日如何

I’m not ok when i see your face
I’m not ok when i hear your name

搞到我想飲酒

痛妹咁快手好抵錫

等你

G持

Lm

係我等你
你想既話我下星期五六日都得

想比你快啲入嚟

極樂人生

I miss the time when you call me bae

不醉無歸

仲唔瞓？

想咪做

幾時都係你最好

我唔得sor好撚多paper要做

早登極樂

去鵝頸橋未

今次想齋隊shot

唔係

所以咪等你

識野

係你啦牙楚

我都想

見字飲水

讀

飲左

Tequila

聽唔到睇唔到

乖 我都飲咗

讀b

咁要你等下我先啦

訓

飲咗先瞓

我要打機

ppt佢已經係咁，written report又係咁
唔想做不如一開始就講

whiskey
brandy

我會令佢爛grade

靚女叫到
一定飲

上網check完答案
卷一有點失手，錯得太多，得84/105
卷二考MC 42/45，個分好似係差啲5*/有5*，要七月先知

打咩？

牙喬

b

Whiskey

等 寂寞到夜深

Drank

Your love is my nicotine

柳b做緊咩

咁你點算

快手啦

籌備緊訓覺

I m ready

好人卡got

我仔嚟

快啦

叻豬

Ready

我唔要做垃圾ppt 簡直侮辱我智商

讀子

me2 今日少攰

我都要寂寞咁做paper好苦

我可以點？

卷2叻仔

好頹

❤️

薯條中

早抖

喬子

做咩

準備好訓

呢啲真係要買貴少少

fat ass

你而家得咩

U too

早唞

篤灰？

日本

啲整容雞個樣真係好恐怖

女姐

I think about you every time

實篤

瞓未

今年卷一易卷二出得好難，應該卷二個加權分高啲，希望靠卷2拉粒星返黎，

對唔住囉

早啲休息

I happily ignore that

慣咗

Shawty just be mine

支持既，唔洗客氣

收下你的小心心

肥啊肥啊點解肥啊喂

禾刀唔想打文 但未做曬

巴打讀M2
我讀M1

竟然有買卷

你知我係

寂寞就如

Hello?

人做人

我懷疑我部電話就爆
連聽歌都窒下窒下

冇留意今年份卷 但想當年比卷1拉低好多分
希望你摘到粒星返黎

我hku engine

快了

I can't but I want..

趁訓得着就要訓

唉你老母閪又要番工

我去沖涼先我淨係想打機

可唔可以dum左佢

對答案正岸鳩
份卷好易？

Sent

Archi

死肥仔

做緊咩

快啲換咗佢話

靚女到呢

乖

敷緊mask

今年啲mc出左唔少新題型，同埋出題既人好勁，set好題目防人屈計數機，我做個陣做到懷疑自己

好開心見到你生理時鐘正常返啲

唉屌星期五入咗牛過夜
老母面出po入牛
個心依家好唔舒服

咁係咪飲咗啦

仲衰過ET。。。

相信啦 冇事嘅

爽

返幾

9

沖涼沖涼沖涼沖涼
見

卷一易，卷二難，今年個份mc有望成為最難個份

唔知我訓唔訓得著呢

上水

唉 屌 +1

幫手dum埋我
我唔會拋棄佢

自己一個打飛機

正路唔係話M1易啲？

想換se2

想睇
好正常 上年卷二易咁你卷2應該拉唔少

我遲你一個鐘

on9 咁不如8

番咩

If u dont mind the grade, u can do it

好耐冇見

On9 pixel la

考完卷二見到身邊啲考生個樣好灰咁

學校唔肯買禾d卷 一份都無

我已經入咗iOS出唔返嚟

好似真係對上一次都係你個post comment

飲完早啲瞓

彤彤豬！我愛你呀

得嘅我估

其實會唔會係佢哋見今年延遲左考就改過啲題目

你好嘛

成日會聽錯歌詞

冇參考價值買嚟做咩

I mind...damn it

好撚憎 好多deadline 好多野做

想招同伴一齊打

我知

訓先

涼浸浸

我都係呀屌

好想喊 好辛苦 好攰
點解停課都咁大壓力

唔明點解唔買禾

看不見你的笑

我媽會擺佢地入雪櫃

只驚慣了
一個人 會上癮

Office hour工

好7多野做 多咗10份deadline

i know that feel bro

有5**唔買買5*咩唔通

多謝你明白

睇黎施主修行未夠高

我見到完全唔想做

牙雪

打J傷身

ready食個面 再隊 第2罐
隊埋先訓

我怎麼睡得著

來生不要做工程狗

攬抄？

想喊就喊
屈埋唔好

8有咩好

bc u r rubbish

我笑咗啦 你瞓啦

但會扣分 又會死番去做

做咩咁少上水
好忙？

喊唔到 先最辛苦

se2同8 所有嘢都一樣 8重有8plus

屌你串鳩埋我

真我都想灑脫啲

咁咪好快到來生囉唔係咩？

on9呀屌

半工讀好辛苦係真

要學下道家思想了

係呀 忙番學 忙實習 忙功課 忙deadline

我做完成份得返5分鐘，應付新題目令我用時太多

sorly 我5 5*5**都冇

主要係煩功課？

好勁
一定有5*的

唔會既，出題班人上年大概年尾就出好題

同啲野食一齊擺好似唔多好

其實好事嚟 bye to補習撚

唉 做啦
極度懷疑個missy其實知唔知我遲交

大家都係辣殺

10份係咩事。。。。

係呀 好柒多deadline

由佢

佢若不離我定不棄
得返佢冇嫌棄過我

我個心已經去左溫其他科，我自己都期待我七月放榜會有冇星

習慣就好

緊係知啦岸鳩

我係姐

Deadline前一星期叫我地交16份plan
Dklm

一直都好嚮往道家思想

邊部平啲

你的聲音這麼近

今年year幾

自己唔識check？

同一時間有好多功課交 又有考試 可能唔知呢 我地都係email佢交嘅

我做到了

又好似唔係

只係被逼做

唔會既，會有神技解既，佢哋會諗到

不過其實寂莫唔可怕
可怕嘅係「你認為寂莫好可怕」呢個觀念

Year 2咋

I mean 補習天王

cls你讀咩

我卻抱不到

乜野得返佢

要學識同自己相處

唔好有僥倖心態

我間學校有d科無5**
但偏偏唔買我個份 d老師都唔中意我

我上連登已經係極限

彈琴師

發現藍字真係好撚正
可以瘋狂爆粗

睇學校，有時學校需要，會買黎睇5**同5*差係邊

真 會有彩虹的一日

好想拋開一切

你啲字唔靚

喬嬸

屌有份29號要交我岩岩先交
屌

we got the same score , dude , don’t roast yourself

紅字唔得咩

我個間得好小人拎5以上

想跳樓

我個世界已經得返佢

係呢個塵世入面 拋開一切談何容易
但要知人既欲望會無窮無盡
有時執著太多 其實到底幾時先會達到自己既期望

你好年輕

你將來會做到
開解人嘅mad好善良

乜嘢。。。

其實紅字都得

沖完啦不得了

math or best5

扣分扣死了

紅字有拘束

我依家係男人

Ok la
但都番學番到狂甩頭髮

真係好辛苦
啲歌lag到二重奏

Why

diu , same

點解紅字就唔可以？

嗰陣咁岩考試 missy應該ok geh

Both

依家努力進攻econ M1，考埋就完結

唔緊要啦
頭髮好死姐

我個世界得返自己

我已經唔算係好執著了
勉強做完啲野交左就算 唔aim高grade的
更何況冇咁嘅心情動力去做好

想搵你教

好舒服

依家冇朋友鳥
一舊辣殺

不嬲都正正常常

未沖

藍字岩形象啲

仲要痴線形象

我教你

成個頭r到爛哂

我紅字都唔會有拘束

我淨係想打機咋

因為紅字既係我
藍字既係驚比人認出既我

diu
I dun wanna same as U ah pk

唔辣殺 善良嘅人唔垃圾
禾真係無朋友

我沖完仲係好熱

我亂做/唔交

佢啱啱終於覆
問係咪打返個part就得

我記得你成功呃咗牙山

打動森先

點教

你不嬲當我死

Wtf why
連你都歧視禾

禾系辣殺

有所保留

開咗fan

快去

Doing ppt

剃未

原諒？

我要呃我現實朋友牙牙牙牙牙

Therefore語氣都唔撚同左

小弟甘拜下風其實gpa真係唔重要但身邊d fd好care gpa
又同佢地同組 壓力山大

M1年年份卷都差唔多，應有既題目每年都一定會考，搞到個Cut off 高😂

你係鬼

開緊1檔

又點

bc u r rubbish
I am not

唔會

我係有血有肉嘅人。。

精神

I care GPA
but I lack of motivation to do it
Just lay in my bed and think sth negative all day

教你寫

叻 你唔係垃圾

你唔係人

幫我寫

攰

我都係

支持 我想睇

發覺自己唔可以強迫自己同人講嘢

瞓

3

好正面

好 見係你

做乜迫自己
唔想講嘢咪唔講囉

Sorry

I know that feel bro
No motivation No goals No mood...
Just lay on my bed and cry for him every day

所以我不嬲唔講

同感

Same有啲社交障礙

你個個都幫

真係要

咁我係狗

很好

得你

好似我咁
想上就r你地玩遊戲
之後就話唔想講野冇join過你地

醫未

Just wanna suicide
but I know I cant

有啲傷心
好似出名嘅手足上庭就有人理
平時聲援啲po就點推都未上熱門

我cut咗佢線

有人問我 我就會講

同嗰啲唔啱講嘢嘅人原來講多一句都係浪費我時間

但係茅人嚟

記憶 藏毒咒
留藉口 原地走
妄想 能自救
求藥方 忘煩憂

我地都係哩返入個窿到啦

做得好

Halo hi

有咩慘得過要做assignment

慣

介紹朋友比你 @路

I always think of this too...
but I can't and I won't at least now I won't
We stay with you ah mad

你好想say hi咁喎

係連登傾活動都晒9氣既感覺

aggar
想傾就傾 唔想傾就唔好理

real.

就係要趕assignment

對 let’s leave

要exam

佢要溝女

要做7份assignment

做好多份

我係唔可以同啲講講吓嘢覺得唔啱聽嘅人講嘢

我地想同你傾計架 唔會嫌棄你

我殿後
我太肥驚阻到你

唔出聲仲好過出聲

不過事實就係出名先會有人理

繼續扮

加油阿清
I know that feel

佢偽毒

難怪你唔理我 對唔住

同佢講野浪費我時間

唔得 牙喬你走先
我殿後

冇必要呃你

但係我哋同你好啱傾

唔啱傾

好想逃避

佢係

I wanna get back but it takes time
And I dunno when do I become on9jai again
I know u r here

金毛姐姐攬下我

咁都要讓

但你成日

唔岩傾既會想blk
但又覺得殘愧

無人唔知

禾要做巧人

Hea9咗佢算喇

仲係唔多想開口講野

我死毒撚唔識同人傾

黃店咪又係一樣
唇茶鬼死咁多人要排隊
隔離菓然就冇人
頂想講個間真係好好飲

唉...真係好辛苦我明

唔緊要 連登傾就夠又唔一定要開聲先溝通到嘅

肚餓啊

研究緊點樣可以成為一個好啲嘅自己

有好多小店都係咁所以先告急緊

我知啊但係我啱啱cut咗線我覺得舒服好多

算hea9架啦 啱啱交個份9做完check都冇check就交左

搵表妹同你傾偈

你覺得而家嘅你好差咩

實信你

汪汪汪

早啲瞓

。。。。。。。。你變咗

想食粉絲

你唔信我

1點前

17分鐘

心情好啲就上黎
雖然有啲懶

想食曲奇雪糕

屋企有冇？

仆街死 又唔洗瞓

係 好sad
好多人食黃店只為去出名既打卡

有啊 但好攰

為自己喇

屋企有買

我想玩

想迷

唔想再諗佢啊
個心痛到仆街啊
唉訓。。。

我成日都係

最近個份我想靚grade
但用得一個reference
仲要冇check過

我依家後悔了
應該可以加多幾個的

想學下整

我今個份0個reference

點解

喬哥不嬲出名多女

第一天 將要崩潰的你
就算怎勸亦可慳啖氣

好彩我係喬妹

唔阻你

請教佢

有冇遊戲介紹

係係係係係

覺得輸係情緒上好唔抵

明明咁辛苦先上到大學

你而家咩意思

大家都知 唔洗講啦
@樓主 pin thx

有時候hea做到好辛苦

真心想學

我好唔中意你地成日發放虛假消息出嚟

就聽住呢首訓

好聽

最動人時光 不用常回看

算啦 我比個你

有問你中唔中意？

因為hea做都唔識做
一隻字都寫唔出

你最叻得把口

當我係game鋪？

其實我唔係好識citation

勁

誰人曾照顧過我的感受

大家明

啱阿 又要逼住自己認真做

谷asm

原來我問錯人

我說話5星星。。。。

真嘅 我認同

可唔可以叫屋企人幫手煮下？

原來呢個世界係冇隊友

啱聽

佢真係唔鬧唔得

牙b得你咁jer佢唔會比佢開波

睇漏咗as

?

揾褓姆咪照顧到

Hi

睇得出

唔好咁

你問下自己咪得

你介唔介意做我褓姆

但個種認真係求其塞啲字比佢個種

我眼殘

好似杯麵咁架不過就訓啦
你都快啲食野

你叻
你作文都5星星

多謝你燈我

好啦早唞

終於有人明白我
求其塞字都難㗎屌

我唔係。。。

佢試下開波就會好後悔

定英文唔好？

事實嚟嘅 邊有燈唔燈可言

禾火哥

我冇嫌過你煩
好開心見到你解決咗煩惱就真

聽得出？

你就好我比佢屌撚咗好多次

我已經將你所有野當反話咁聽
有定心理準備

我唔湊仔

我學過唇語

又拒

你無牌經營

我冇貨賣

幫你屌返佢敢屌我b未死過

係到講就夠

岩呀
搞到hea做都好辛苦
但辛苦得黎因為hea 個分都係好低

我英文有2

但你盲。。。。

你只是個孩子。。。

善心打破

最多貨係你。。。。

我都有

有你心咪得

我係視弱

我大個仔啦
唔信你問姐姐

唔駛客氣

有貨我就唔會係到

即係盲

@姐姐

係呀屌

有分別

又唔駛 ok

姐姐忙緊抽卡唔得閒理我

你時間管理好勁

冇人搵我

Ok

想訓了

屌佢

你高層次

我辣殺

巴士姐

我啊我啊

我唔覺

#471

咁岩嘅

你感統有問題

你點會冇笑死

等緊你搵

你真係孩子黎

屌到佢地驚

三個剛剛好，之後有緣再同其他人玩

????

會低分

真係訓

佢就係想你知自己錯邊

比你講多次

信咗

問下愛情
睇下會走d咩出黎

我唔重要

由佢低 攬炒先

想幫你改善下呢個問題

屌

講經

知咗

聽日就有拖拍

你自己知咩事

我真係唔知

閱

真 屌

可能要溝仔溝女

有我都仲問愛情？

有時差

都唔緊要 最緊要有人養

係呀，學業上成績又差，做人又冇目標，做女朋友又唔夠溫柔體貼，個人又肥又摺唔識同人相處，朋友來來去去都係得嗰幾個

@你個路

。。。。。。。。

孩子唔好知咁多

嬲

明白嘅

似你？

有幾差先 你對自己要求好高
你男朋友仔覺得你好咪得
唔識同人相處就唔會有拖拍啦
朋友求真心好過 重質不重量

想你面對現實

你係咪小學雞其實

都話我大個仔

why

關佢乜事

我成日秒回。。。

你問啲問題

你可以修飾一下用詞

你係上面，你揾揾

叻啦你

我乜都唔識

學我 炸9佢哋機

姐姐你唔可以對浮雲哥咁不敬
連登冇人唔識佢
特別係感情台

秒回其他人

你叫其他人？

貴圈真亂

我唔想對住你都要呃呃氹氹

我唔叻

毒哥

我叫冇人

讀姐

得我同你最正常

雲清

別要氹我開心

躝喇

秋清

大個仔識獨立

還好不

你個名好型

我大不敬
小妹斟杯茶比你先

一直都不好

下咗決心了

抱

只係唔想做

我真係躝喇？唔留？

新抱茶？

Sweet

唔夠你型

我躝

大哂？

要啦

似係

我柒

唔好下

岳少聽日1430東裁

冇人要

型到

見到個po

我識做了

Gay...

幫你招親

正啊
我要繼續hea落去
任何叫我搵女既人 通通同我一齊落地獄

男朋友

妖
鬼知你哋咪性別呀

可唔可以幫埋我睇睇

愛情 究竟我同條女最後會點

@喬哥 呵返

可以難得我哥幫我招

佢叫你搵仔

重未搵到人養 靠老豆老母了

你覺得點？
同你內心吻合嗎

出名先有人理

幫你招個大隻佬

呀呀呀呀呀呀呀

唔可以啊 係唔可以啊

有我 邊個比你揾

係你到學到嘢

渣

多謝你成日幫我@

唔可以
姐姐玩夠了

有緣再玩
Sor呀

真

心照啦

你岩心水就得

快落

睇來真係無緣

大個女自己解決算

又唔係同我過世

法國姐姐你淨係鬧我🥺

Oh shit
連續兩個同佢講唔可以
你搞到我好衰

舒服講唔上
但係每日過得唔算唔開心
平平淡淡 正正

我最想貪多一點是無聊日子

好嬲好嬲

打是情罵是愛

熟先咁咋！

我自動棄權

唔緊要啦 有人要已偷笑

繼續趕project

是

幫你dum曬佢哋落樓

好

他們只是剛好不是你的朋友

佢喜

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

我咁差都有過 你驚咩

咁大個人咪咁多幻想好唔好

或者大家都有各自既野要忙
但係都希望大家做得幾多得幾多
旁聽既寫信既都感恩

咁講好似好衰啦⋯但宜家排期係上區院嘅大件事啲
裁判法院最多判2年，區院最多7年
咁當然我希望個個都告唔入啦

唔明

你擺粒膠出嚟做乜
點解唔接我粒膠？

咸咗

好多謝你

兩碌

你有找幸福的自由

你黎緊似係幾舒服同無聊㗎

我沒朋友

Bro

你好多女

喬仔

明白哂

支持手腳

大家都係毒撚
不用分那麼細

正 幾享受

灑脫啲啦做人
呢個唔得咪下個

浮b

有啲拋都就快拋咗1碌

祝福你快啲搵到

跟@喬 學野就得

講緊你果件

孤獨係貶義

你都係

驚你個妹到死都嫁唔出

支持

跟我學嘢會出事
成世都冇好運行

唉 thanks bro

俾佢地知你地冇放棄佢地

完Sem去 希望冇得去

你好多牙哥

雨b
原來雨b同魚b個音都只係差少少

無力

唔係幾擔心佢
擔心啲細路多啲

我

冇 佢地唔放棄我地已經好感恩

死左都未嫁再幫你搵冥婚

支持阿7

好多細路火魔

打完機？

跟我仲大獲 死得人多

做緊功課

佢叫魚b？

原來我坐後備座

咁難d

姐姐

比人恰到pk 話好撚巴

快啲做Asm

你話我懶熟

點解我仲未死

支持
same

佢地冇放棄既只係佢地既家
而你地 （笑）

好啊 感謝你

做成點

Sad咗
我唔做人水泡㗎

冇計

510

係咪彤彤豬？

係沖完涼 成日無打過機

仲係掛住佢

我放棄你

如無力挽回要懂得放手

呢個仲好笑

我想玩gartic
有冇人呀

姐姐會錫返佢哋

一早知
從來都一人作戰

你係真係同好多人都好熟

Hug
你有雨b

有咩好笑

我唔好的 唔好攬我

完sam搵你玩

你覺得最尾唔係又係勇子比非非賣既結局咩

好吧

有我，玩留你

一早已是，說笑咩

巴士

唔係啦我估

包袱論已經睇到厭
攬少漸見成果係幾好

好忙咁喎

係禾

打文 打4禾

智者
希望我身邊有你呢種朋友

其實次次都係咁

就哭

打成點

意思即不是朋友
明了

冇人

坐既坐 潛既潛
一齊坐等攬炒

下次下次

7788 好彩pf呢科

今日唔見牙路嘅

想同你多些交流

rip

我唔睡，你哭

同問

召喚

佢睇完咩女仔150個post就咁了

多謝你牙冰間太平洋好似完約唔知下間係咩

隻

保持距離

1001
爆訓

一人推po大法

矛人了 推到2046

唔比

並未在一起 亦無從離棄

大西洋

下 點解

Join不

好悶

推緊

想做咩

未捉到鬼頭仔

Love you

唔想再飲屎水

我諗唔到講咩
只係悶悶的

現在已夜深

口乎 next thx

no homo

誰想 上班

想敲穿你門口

我溝

Sad

夜已靜荒涼

呼

口及

唔好哭

溝我？

唔想瞓？

真名上都未驚過
有種就起9我

咔

不到

係
忙咗成日
又唔想瞓

推爆

咁唔好瞓

有d料 可惜

喬

唔開心？

請不要相信任何人

4點瞓有6個鐘瞓

Utube?

已戒

就冇曬零食了

淨係想釣魚

無錯

Rich

點解瞓咁少？ 聽日又有deadline ?

想戒 教我

你直接話我知得唔得

釣

咩

多謝你

你鍾唔鍾意我

想多睡覺

Go buyyyt

起身上堂 聽日個堂要上

我瞓唔瞓佢都未做 決定瞓

揸實個空杯
針熱水落去

繼續執屎

要買紫菜

就了

勤力嘅789

會辣親